其實考dse嘅各位補過幾多科

同埋可唔可以講吓每科補過幾多個
分數就唔介意先講啦 低嘅畀人笑 高嘅畀人屌曬命

我：
中 yy
英 pchan kris lau
通 康sir

有yy一個夠了。

淨係補欣師
利申2777777

wtf

試過好多
但好多時候，其實補習唔係真係特別有用

畀人屌 點睇

由得佢 開咗學冇咁得閒
入面好多老作 都幾佩服連登仔嘅創意

無補

特別係語文科

幾勁

Ak 哥

Yy 補過幾個月

最後Best 5 得23 入enginev

補咗欣師 人生5**

又如何
無課玩家算係咁

成世人都未補過習

但被學校逼過去補底班 maths太廢

大部分人補習其實都係買個心安理得
望住檯面堆磚頭筆記，就自然覺得好穩陣
就算根本未睇過都係咁

true

我身邊補yy 嘅無咩邊個上到5
而有5 嗰啲本身都勁

每幾多個2 就有一個補yy呢

又唔係
底好會有進步

乜柒都冇補 one day都冇上過
冇買過notes
Best 5 32

同欣師講完俾佢block咗，一定係佢唔想太張揚

巴打而家讀緊咩

借過其他人嘅YY筆記望
可能可以幫到有*嘅人變**
但唔適合大部分人

本林場必備厚過新華字典

求圖

我做咗傻仔 溫撚哂兩本

結果5**？

當學下課外知識
你永遠唔會知道自己學嘅嘢，幾時會用得著

全科

有就唔會咁講啦

rich

值得嘅投資

考成點
未考就希望你會有回報啦

有心
19dse

勸你唔好補

冇所謂

0科

教畜

靠自己

0

見人補全科
一個月交成3000幾蚊補習費
真係有錢

btw如果只計長補我補過數同英
yy有補過最後一期拎佢本磚頭書

淨係補LS同Physics兩科

其實唔知$3000

全科點只3000幾

唔撚係掛

我都見過
結果入asso

補7科
全部都補yy

咁啱嘅，我全部都補Kris Lau

最後有冇睇本中日

中英數三科 但反而無補嗰啲高分啲

淨係補過燈塔數學 最後2咗
中史通識中文英文從來無補過 最後兩科5*兩科5

補3科
3科3
補完仲差

窮到冇錢補
靠日校老師同自己刨書
Best5 26

除左Core同Chem之外都補齊
YY無用係真，不過贏在夠多資源，自己識揀黎溫其實係OK
最後成績ok既，叫做值回票價咁

點樣先算值回票價
btw巴打rich
小弟補多幾科都畀人屌

連登仔有咩係唔屌

i mean畀老豆屌

我都係 不過佢都係講下Only
錢都係照畀

冇補嗰啲呢

2個5 2個4